「白宮聯署」已經過左十萬啦

過左十萬都要記得叫朋友 親戚簽

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

以為唔會過到

推